IT 討論區（54）班agent狗咁可憐呀,揾唔到人要上連登揾,冇生意比人炒未?

舊post
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
(14):
(15):
(16):
(17):
(18):
(19):
(20):
(21):
(22):
(23):
(24):
(25):
(26):
(27):
(28):
(29):
(30):
(31):
(32):
(33):
(34):
(35):
(36):
(37):
(38)
(39)
(40)
(41)
(42)
(43)
(44)
(45)
(46)
(47)
(48)
(49)
(50)
(51)
(52)
(53)

P仔 頂爛市參考價 ：
乜都唔識 + HD： 16k - 18k
識少少 + HD： 17k-19k
u grad + 白紙： 18k~25k

早前我去一間係尖沙咀,叫”Cyber Universal Company Limited. 新意環球有限公司”見programmer
問起我點解想離開上一間公司
我同佢講因為上一間公司成日開OT,令我好難半工讀到
佢竟然好串咁話:
我地間公司成日都做到8,9點架啦!!好多時星期六、日都要OT返工!!
你想準時放工去讀書?去做保安啦你!!
保安咪準時放工收工後乜都唔洗理囉!!
你走得架啦!!
轉行做保安啦!!
果刻火到拍枱起身走

你地日日開OT=好威同正常?
係你地管理同能力問題吓?
垃圾港資扮大牌!!
見佢地日日登jobsdb,繼續登多幾年jobsdb啦!!

——————————廣告2: Macroxxxw-—————————————————
冇自己位不在話下, 但有勁污糟既位俾你用
男人去廁所要去出面熱到仆街既公廁，女人就有公司廁所
Director 加丁點人工 = 俾機會你進步
打工學野係要交學費
落左site做野唔係公司 = 你放緊假好撚得閒
7 x 24 oncall is a must
例牌要OT做野
Sales 不嬲當Enginee 仔狗咁撚,客一投訴就送呢樣送果樣俾佢, 務求使撚死班Enginee 仔

「
xxxxxview, 最近爆左單野, 話說某間酒店同佢買 Cisco Main, 年年比足錢, 但是 Macrovxxx 冇同 Cisco 買, 變相自己白袋左筆錢 ... 最近間酒店轉 Vendor 先發現原來一直都冇同 Cisco 買 Main. 最後出 Legal 告 9 佢 ...

呢間正一仆街來, Sale 屎十問九唔應, E-mail 唔復, 甚至搵佢續 Main 都唔理我 ... 好明顯睇唔上我呢 D 細公司, 人手唔夠, 真係盞做死下面班細 ...

不過下面班細幾好, 落 case, 比埋 S/N, 幾個鐘內就有人復 ... 起碼都叫做有人跟下, 有人比我屌下 ...
」
-—————————仆街公司/agent(係鍾意開名呀吹咩)-——————————
九巴,國泰,匯豐, pccw, jos, macroview
Adeeco, Seamatch, Manpower,Nityo Infotech

中左1001......

請勿賭J

聽聞 HD FG 只開 12K

而家啲agent同vendor好痴，喺jobsdb 改一改個job duty description ，幾個鐘後就幾個call黎

新手FG做IT Support
正常人工開價幾多 $$

其實幾大vendor/SI/Consultancy，交嘅貨都唔係太好
佢地接得住大project 係因為有能力揹得起

PCCW同JOS就管理都差，人工可以升到AVP level都唔到40k，亦只需要人聽話做奴隸，唔需要/唔會聽你嘅意見

Accenture /big 4/IBM好過頭兩間，但都係麻麻

Oracle 就再好啲，其他唔清楚。

但調返轉問有邊間香港有Development work嘅vendor 係經常交到好貨，又真係冇乜
始終條，team太大，上面一浸管理層（不論scale)就算dup code 出身，都未必接受到而家嘅知識廣度

更甚者係連sense 都冇

留名

學歷呢？
Degree 普遍黎講15-16
HD再低2k

始果你係HD，我會勸你一係唔好做support，一係就邊做邊讀degree

真係想做support 就爭取下做networking/iBank
Support 條路一行到頹你升到盡都係中小企負責俾人屌嘅ITM

舊公司
MNC top 500
香港區最高級都係supervisor
仲要under HR做啊4

不過算，Support做中小企，做得三五年都仲係support就好易成世冇運行

入big 4 由細做起都叫易上岸

當然唔容易50k但點都好過中小企

Bachelor 先有17
PCCW睇學歷開人工
冇乜事FG唔好入喇

agent 出沒注意

轉行一流

T Con 60K有乜用
仲要爭崩頭先有CSA位
一俾人cut就轉行做保安

唔係

TCON死咗好難返生

你睇下科網前web developer fg 幾錢

Lm

title名終於正常😋😋

IT HD要讀D咩，點解會唔識code

咩post出12k

直頭係俾BBA grad轉行用

pxxw番公司搞下db
gen下報告有14,6k
之後玩下電話
唔好吹水12k

HD邊有16

師兄講野有幾成真

😵😵

好多未入行已經甩緊髮😌😌
做幾年it已經禿頂😰
主要輻射太多 用腦過度 夜訓😂

Pxxw出手咁差咩？
之前見佢講fg 出手都比到fg 價

30幾歲似50歲😰😰😰😌

有 21K 喎

工作內容：
- 改垃圾 Report
- 改 store prod
- 用舊 tech 執舊 code
- 間中寫多一兩頁 CRUD webform
- 上連登
- 食 SNRI

慘

識好多人讀書已經甩
會唔會係天生甩頭髮先去做IT啊

只可以講後生唔好入去做

浪費人生

12k一定係假😒😒

我 by contract，我估佢自己直接請狗有 23 - 24K

呢個真 有朋友做緊
HD 12-13K
TOPUP 13-14K
真degree唔知

又唔係既
睇自己個人做化姐
我都係support做到itm都50k
degree都係後來先讀
不過就真係唔可以做vendor架喇
一定要搵是但一間大既FI去做
FI大把pos高人工
做vendor就算9數啦，一世低人工

雖然話inhouse寫垃圾code
vendor寫既野連code都不如

個重點係vendor係真係出唔起錢
我識個大佬，超級無敵勁，乜L都識轉數又快，做到senior sdm係JXS先得四皮幾野
另一個廢柴，普通local sdm，但係一間賣保險既FI度做，一個月五皮幾野，所識既野連一個helpdesk都不如
再講返vendor，有個fd又係超級無敵勁，又係咩都識轉數快，做IXM既sdm都係得就黎40k
咁你就知道vendor同inhouse(fi) 爭幾遠啦
乜7都唔識都可以50k同你識飛都係得40k

vendor=揼曲工廠
百幾粒一個project
下面班狗仔收果十零k
project煞科果時
個個去收哂bonus食自助餐慶祝
班tech狗番屋企打飛機睇毒漫

近來班agent成日介紹D 要求與我技能不符的工作黎，
近來個市差佢地等錢開飯 ?

咁後生應該做咩
其實好過唔出名既垃圾inhouse 轉工講個名有人識

pxxw咩來 唔識喎

佢哋無生意就被人炒
咪鳩match囉

有家底人脈 => 呃政府創科 funding 創業搞 startup

有大志 => 做 Startup code 狗攞經驗，有機會就著草

冇大志純為人工 => 入 bank / 政府，做幾年升 SA 撚狗

PCCW => 退休冇錢開飯先做

咁你屬於邊類

Support 位講到 DevOps 不突止仲話冇 OT 年年派個幾月 bonus 皇恩浩蕩
但係出8日假

退休等投胎

如果我要食大量SSRI
應該做邊類

隔離post 講保險講到興恰恰 各位IT狗轉去做保險見客咪唔使食藥

咁 IFC 天台起屋啦

多1日假喎仲唔狗衝?

呢度IT9幾多日大假

利伸 18日AL

咁多日仲唔請返日找J數

唔係點呃傻仔

屌，又比西match cold call
真係好撚煩

18日叫多😵😵
20日先叫合格😂😂

12日

有十字頭算ok la😤😤

咁多嘅

我而家得 7 日
新工都係得 12 日到

7日受不了😵😵

瞓身學 tech 唔係問題，係要 sure 自己可以有能力離開廢港 / 創業，如果唔係都係做撚狗

樓上個班40K咁都叫manager?

git manager唔得咩?

你有家底有 ibanker 人脈，呃到政府 funding，就算輸咗都唔洗損自己隻手，全部公帑

凡有的，還要加給他；沒有的，連他所有的也要奪過來

Scan 吓邊隻馬仔 insecure

真
吹水佬先高人工

係
輸極都係政府/investor $$$$
我依家做梗果間都係
差不多成年都冇乜收入

老細係咪二世祖 / 前身係 ibanker？

我見多數都係，真係讀 IT 創業反而冇好幾個

人工？
洗唔洗shift,番邊區？

IT Support 比人壓到 11－12K
咩公司嚟

之前係外國大公司 香港區做
有唔少connection

老細係 tech 狗

都算係
不過佢吹水吹果d AU feature
佢自己完全唔識

AI*

唔識咪買 Google API ServiceCall 囉，反正都係全體港豬奉獻嘅錢

4年以下exp做得過，4-5年exp以上把高薪位等緊你

唔知你做邊行
cpa做個finance manager都係得5皮
vendor manager大把更低既
只係證明你唔熟行情
就算係fi度做
起碼要去到regional head of it先有7 80k
regional head你估好多個咩

入去做2年半剛剛好，點會走唔到，到時大把公司爭住請你

HD就算啦預左比人壓

開名啦

Worldhunt 伏就緊

伏到咁串第一次見
到底依家我係client 定佢係client

Linkedin d agent公司一間都未聽過

有冇人上班=上連登😵😵😵
無前途😂😂😂

Me, 上連登、食 SNRI、執幾行 SQL, HTML

我冇得食 SNRI 😤😤

我打坐時間有涼茶 form 做，你冇😂

臭🐕😒😒😒

worldhunt真係on 9 架
我話唔轉工佢竟然問你仲乜唔轉
莊閒都唔識分

除非agent份野人工極高, 否則都係不了
同埋你簽agent就算做果間係大公司d人都唔會當你係正規職員咁看待

agent secondment人工高多目標價加至少20%先考慮

講下份工d jd黎分析下
agent secondment 個margin深到你唔信啦
之前我公司請條o靚，普通support黎，through jxs一個月都要比6xk，貴撚過個manager
後尾同條o靚熟左八下，原來條友得萬幾銀
中間比人食左點止兩三倍
所以agent secondment真係制唔過，除非好大exposure

IT佬加人工啦💪💪

這次牛了
進動香港開埠以來最大程度自動化進程
加上中央降準
畢業生看來要破30k 了

朋友做pxxw developer
u grad 半fg得17k咋
真係狗都不屌

半fg即係點

陰功

我

咩半fg

有intern經我覺得加左2k先講野

Pccw 應該都係睇學歷之後9出offer

degree公價喎

一句講哂呢d咁既西公司就咪撚做
請人用公價即係同請保安冇分別

我做緊嗰間都係公價咋屌

咁IT做到30,40歳 真係轉行做保安

問定邊間保安好做先

公司叫我聽日開始就唔洗返 但人工照計到我本來last day果日
大家點睇

正

你都走

提早走姐

仆街，我仲有一個月捱，要執 report 數

可以掛，你提早嚟我可以準備埋啲生後事

等我執埋數應該輕鬆好多

又話hea工 而家咁多野做？

係執數，你可以坐足一日慢慢執

應該話時 hea 時唔 hea，唔多要 OT。

Hea 嗰時咪打坐囉

仆街，夜晚又要執涼茶 form

冇乜錢賺，做一單都唔夠俾每年核數費

純粹未 grad 之前以前做開咗，有得做咪做吓囉

好似得 5K，賤價

開 30K 人哋搵咗二世祖大 vendor 做啦

3代BRO的一天💼:
> 💊 > > 💊

一日只可以食一粒

食得多真係會變懵仔

it狗今年加左幾多人工。 我減左人工同無花紅

點解會減人工

yr3打份pt，今個月出左20k同33k yr bon 好想快d grad

因為比上一份少，過左試用期無得加

近排有d忙，前排係上reddit上連登玩tg玩fb睇youtube
老細唔係到會連ps4都玩埋

過試過期唔加人工咁串

唯有聽日熊爆騰訊賺返d bouns

間公司每年12月先review。 我9月尾入咪要做年幾先有得加 。老細話無計，又想轉工了

間間公司過試用都會加人工？

做得少公司，未試過唔加，點都會添少少

唔滿意佢出果個人工都唔會轉工啦，我自己就未試過過試用加人工

但人地係FG

有咩 IT 工唔係

乜嘢制度全部都係廢話，尤其中小企
你係交到貨，信一出就會加

過咗proba冇得加
隔離有個同post嘅有

做咩少過上一份都走

好多公司係試用期cut 你expected Salary 過試用加返

cut撚咗1k唔見咗呀

所以我寧願傾掂係咩價就咩價
真係過試用期加人工只屬少數

少過上一份都走係哂時間

成日見到好多programmer連fizzbuzz都唔識寫
係咪真

呢類俾小朋友玩嘅programming game 其實好多都係有GUI嘅HackerRank

唔識寫嘅原因得一個 就係得招式冇心法

唔係應該掉返轉 得心法冇招式

柒咗
不過都係同一個問題，有招式冇心法

讀死書唔當有心法
我唔明點解會寫唔到
如果pseudo code都寫唔出真係離譜啲啵
普遍loop if else

心法唔係嗰啲theory嘢咩
fizzbuzz嗰啲真係行外人都寫得出
我都唔明點解寫唔到

不過我做嘢嗰度啲人連data structure都唔太識

Logic係所有心法嘅起點

舊登竟然吹奏agent

我寫 code 唔用 logic，憑 feeling

你撚多我兩撚我交爛 code

same here 尤其冇人做code review

我仲想爬上去

Code 勁唔等於爬到上去，依度唔係美國

發窮惡

爬下可能爬到
黎緊又跳拎多3k

拎多 3K，每日 OT 多一個鐘

工字不出頭，不過刮得幾多得幾多，之後 roll 大佢，足你早日上岸

有得拎拎到盡先
我唔洗大富大貴
OT就應該唔洗點O

拎住30零k都好過冇
過多三年應該到50

3k夠錢係ifc買塊階磚
儲夠300萬應該夠錢買地起間屋仔

你好命過我，今年先得 21K，幾時上到 50

已經 24，就 25

🏠仔唔洗買，喺天台偷雞起就得，佢拆你🏠咪跳落去囉

人工係一個好深奧嘅學問
同你能力冇太大關係
純睇公司狀況，你老細覺得你值幾多錢
覺得自己值更多，就要自己爭取
好似係

一切都係際遇

你際遇好，齋吹水唔洗揼 code 都有 40K

見你地班友日日上黎吹水都30-50k就知人工同勞力不成正比

你班契弟個個話it辛苦 得個吹字假既
成日做到秒覆
星期六日又走上來9up笑下其他人

我做撚狗仲要得 21K 咁點計先

出面又有人吹IT 煩過西, 咁好做你咪轉黎囉 討論黎托柒咩
IT真係賤過狗, 求其讀個course就話入行

月經post: 想轉行入it, 應該點做

想食SSRI/SSNI但唔想做IT 應該點做

做窮三代it巴打同事隔離部門, 之後間唔中問佢借d黎食

係 SNRI

去青山醫院明心樓排門診，三個星期內會第一次睇你

但見醫生唔好喺𥚃面玩嘢，因為佢有一粒紅色掣一 press，就有食蕉同護士「護送」你上病房

我唔帶藥返工，一日食一粒點解要帶

貨倉佬入行做IT的人版在此

Logistic grad 一樣可以做

唔出奇, 但出面果班係講到唔駛點做野+好高人工=it

話說我開左個po都無人入嚟問我點學，個個剩係問幾錢人工，點樣揾工

唔係睇獸醫門診咩?
果d叫瘋狗症

差唔多，從來香港社會冇當過平民係人

咁你食SSRI都唔洗同人講 wfc

識寫爛曲既平民叫爛民
仲衰過平民

我真係讀左個IT degree先入行架

有it related degree正常都入到行
出面問果班好多都唔係related

香港人最鍾意狗衝架啦
見邊行好景就衝哂入去，然後成地炮灰
之前十大基建civil狗咪係人板lo ，之不過今次換轉IT之嘛

有冇人講吓咩叫it related 邊啲算邊啲唔算

巴打傳授吓秘笈

敗走連登

all STEM is it related

唔好話出面個班
淨係依度已經一大班
依頭鳩吹完fg人工 嗰頭又話有手有腳就可以入行
重有成堆死假膠係度搞事 跟住一堆傻仔陪佢癲
本身傳媒都已經係咁亂吹奏IT 連連登仔都幫埋一份
搞成而家咁根本抵死
做假膠好好玩？等到成班垃圾入行做你同事重好玩

命註定 運難卜 it人工好難捉

呢到有冇人有玩algo trading

暫時玩緊backtest 未去到live trade

肚痾射左波

大約係computer science/computer engineering/information system/information engineering/electronic engineering/system engineering掛

本身已經大量垃圾
你係有料 其實更加希望多d垃圾
你人工會高d 看錢的話
但你有大志的話 sorry here is Hong Kong

ee都有人請做infra/network, 好似要讀network course.

你問我答商業機密唔答

city 個ee 好多network 野

有冇人同我一樣 覺得IT小狗呢個po過份左

學生個案：半年零收入 全情投入成效大

商業機密 唔答

商業機密 唔答
因為講左你可以估office location 然後估latency

city poly好似有科叫eie, 專讀通訊果d

個個post都report佢賣廣告
連狗都唔理

佢想錢搵錢搞大間學店啫，冇咩錯

係 IT 依行濕鳩，只要有本，係人都可以叉隻腳入嚟玩。

Cap 完水就走

錯係連登賣廣告

咁連狗唔做嘢都冇計㗎

之前我發 ban 圖都俾連狗 ban 咗成個禮拜

反而 promotion post 冇人 ban

下個po title: IT小狗唔好再賣自己廣告

係咁推班唔適合既人入黎
做自己唔鐘意做既事

賣抗抑鬱藥廣告得唔得

唔可以賣商業廣告
如果有慈善團體派藥 或者你推薦既唔係品牌而係成份 咁應該可以掛

咁有咩可以討論
知你latency又點
利申：做過algo trading

商業機密 唔答
知latency已經可以估到好多野
Btw你做既係咪latency sensitive既algo trading先 唔係咁無計傾...

有品牌 舉報

咁個標題就叫 食住SNRI/SSRI做IT人 每月賺月薪係IFC起屋仔 天天精精神神揼爛曲 慢活生活齊做IT 建設香港科技環境

正常，仲讀純電子想餓死D學生咩

根本識諗就唔會覺得多啲垃圾係好，上面billyhk都po過，啲tech companies閒閒哋都過百萬年薪請人就知勁人係不停被人搶，Google Facebook Amazon Microsoft都有office喺香港，真係有大班勁人嘅慌佢哋唔會大手請人咩。

從來都係獨食難肥，做大個餅先會有更多機會/出路，會希望多啲垃圾嘅怕且只會係本身就係垃圾嘅

讀純細電, 一係做電子sales, 一係做d 19弱電工
反而大電(electrical)畢業生好多人搶, 好似得poly/hku有得讀

唔知 IT 係咪有手有腳就請關係
搞到好多人爭
同工程差唔多就黎爆

如果你係勁
你過左去us 仲做乜餅

年年us 都有請中國人 同印度佬
其實真係唔洗留係香港做大個餅

一爆搞到質素下降 又漏水又打短樁
一間搞到d system都係咁

civil好似d人話已經爆左

又笑香港人垃圾、又話有料去晒美國，姐係點？明知自己係垃圾然後日日笑自己？睇唔透

搞到IT and Civil
都開始難搵工

it應該唔會難搵工既, quit game既人太多.

我話香港本身已經多垃圾同事
真正有料的已經去哂美國
二樣都係事實
咁有咩問題

有料=去咗美國
留香港=無料

咁你呢？身邊多垃圾同事姐係你都留港姐，既然係咁相煎何太急，話唔定你笑同事垃圾時同事都笑返你垃圾

我又冇講過自己有料
笑咪笑
我都成日上黎笑老闆
自己問心 冇家室負擔 邊個唔想去Santa Monica 有冇料 自己知啦

咪嘈交 每人派一樽SSRI藥

我仲未想入pccw養老住

IT狗係咪最容易發生爭執既生物

係 所以要食SSRI/SNRI

日本IT狗係咪返工唔出聲

一話p狗有手有腳做得
求其上網學完逗2皮

幾多人出來屌
自尊心幾重

唔係，好撚嘈

唔係open office 唔傾計既咩

番工無出過聲咁濟, 一日唔講多過10句

日本it狗做錯野洗唔洗土下座？

始早自閉

早晨 再見 10-2=仲有8句

正常it9 office

太多女人，所以好嘈

真，最近帶左電競滑鼠返工，一隻手就可以剪貼試code

轉咗過嚟連登之後頭幾個post都好地地
點知而家又係咁
始終呢行毒撚怪人係寧舍多，真係無計

日本妹

日本女人

正呀 另一隻上滑連登

電競損手

Santa Monica 有乜野咁吸引？

太多假膠

唔夠料去外國就一定想拉多D垃圾墊底？
咩邏輯黎

咁究竟多垃圾對你有咩唔好

增加遇到垃圾同事嘅機會
拖低成行水平
污染埋依個post

Sorry 你公司請垃圾同事又唔炒
你又唔轉工 幫你唔到

已經帶緊
set左巨集copy and paste d垃圾code

巨集都出動埋

遍地都係垃圾你轉得去邊？
而且要幾短視先會覺得成個行業廢 自己間公司可以獨善其身？

識個人又係做貨倉佬
考左入ACO
番工日日打機
佢話已經好感恩,唔會再番出去做野

好正

呢個世界唔一定要發達既, 不過aco max都講緊3皮, 我諗香港黎講3皮已經係above average

30k係above average

non it工, 仲要係普通文員, 仲唔係above average

點解我覺得唔夠錢用

死老野

好過無j

呢個stat好快崩架啦
家陣d大學生邊有咁高人工.

姐係HD仔讀完小狗個cause可以老15歲
好似係咁

我答你標準答案
大學生FG無16k係個學生廢
醒少少做2,3年已經30k

我好廢

你咁講對我statement無影響
你覺得下一代用stat統計係愈來愈勁定廢

26歲，degree未讀完，做嘢唔夠2年28k, 日日hea寫code

勁

IT又贏

Who

係Green Tomato做，學唔學到野？

本身唔係IT Degree 畢業。
有一年半Web developer相關經驗。收到佢offer

我都知ot 嚴重
但更重要想累積多D project 經驗，唔介意人工低少少。
想問下唔知值唔值做呢份工呢？

人工最重要

勇士

仲要睇work life, 日日嘻嘻哈哈好緊要

Interview 果時都聽到出面嘻嘻哈哈，唔知算唔算

真

上左蕃茄網站睇,有囡做

你要做，我用個殼賤價接十單八單俾你做

今日聽到有programmer叫人唔好git push code 原因係驚大家code logic 唔同會炒

香港嚟講，有 git / svn 用嘅公司已經算唔錯

開個share folder叫SVN
跟著做完,大家overwrite

兩樣都用晒

佢唔pull落囉試兩下先再push，咁咩都死啦

本窮狗少年無知以前做獨揼揼 project 會咁做

git push origin master --force

3代BRO間空殼公司請我OK
唔洗多福利,40k 20日AL就夠

你都黐線

我出得起咁嘅待遇我唔洗幫楷哥執屎啦

問吓上次個報紙佬「大」 vendor 出唔出得起 40K 俾你囉

Me2, svn好用d

git好用過svn，一個git stash已經贏左

apps位？如果你冇乜寫apps經驗應該會好辛苦，佢地特燈唔會train你，所有野都有deadline，你起唔到貨就會比人周
apps vendor呢一間算大，你唔介意ot，覺得人工ok咪ok

係真唔係 冇嘅話好恐怖喎
讀書做proj已經用github，返工用svn，冇嘅話真係會死得人

git/svn/tfs 都識用

我本身1月尾諗住入去做 有offer 但諗諗下 10個8個都話ot到on99 要上位又難 所以算9數 第日即刻推左個offer

幾百粒啲 project 接得差嘅話要做成年同去個客度開濕鳩會，到時老闆冇錢出糧。。。

git/sv/tfs 都唔識用
識用google drive only

git add .
git commit -m "friday off work"

@i-vtec

如果將賓周剪短了代表真愛

moon po

set 個nginx

金融巴打，一定搵好多

自用定點？點解咁執著要係frontend call？

唔知可唔可以咁

用selenium 踢著個browser, disable security setting

chrome.exe --disable-xss-auditor

新手一問 如果server冇裝nodejs 點踢著個react app

寫金融類backend寫到灰撚曬
又唔知點先轉到career path in terms of in industry
已經放棄自我想去留學再轉讀apps 算

trading platform? credit card?

金融類多寫C＋＋？

你問我答

有冇仔食

有佬

trading platform
比securities companies用

已經到香港dup code個前景心淡
真係提唔到勁寫Fin類ge野

有錢

我間公司連client 24 hotline 10port 都要我做埋

點解要轉industry。。。香港黎講做finance野最穩陣，pay都中上
利申：都係做緊金融backend

1年經8K

召喚utc巴打

Hi叫我手巴

HI 腳巴

轉入finance個時兩年經 而家做左半年
Pay係中間

可惜叫唔到你做j巴呀i巴

的起心肝報左sg

遲下想報MASTER黎讀

Mphill?

taught master

Useless

sg=super girls?

手巴做finance搵得多唔多
係咪寫啲code 多數勁睇個time complexity

某啲Finance係比其他field搵得多
Time complexity 其實唔最重要
唔係話唔重要 但唔最重要 無咩需要理咁

未必
有人冇cs degree架

打坐投胎過矽谷

python撚屌性價比最高
寫2句pandas等出糧
其他lang寫十世

屌 我而家望住兩個應該功能一致既python 但係實際output叿唔撚同

比我debug下

難我唔到

係 data processing 先至係啫

Bye

三代狗唔得啦

點算

冇點算，呻吓啫

報左驚呀屌

你死左 hk就真係no it

你報驚，青山搵我，一樣 no IT

I love Python

不誠實取用電腦

this is gay

所以咪點玩都輸

未輸哂

fresh grad 應該從咩途徑搵工?

Jobsdb
唔好搵Agent

轉行唔好做it
做it差d出命案

係我際遇差啫

我唔玩大把人玩，年年都有 IT 狗 del game 㗎啦

做得it既都冇咩際遇可言架啦
你唔係最慘

我做咗四年得 21K 仲未夠慘
A0、自閉、矮唔慘
胃痛唔慘

上一份工 .net
而家寫python
D野好快做完

巴打我有留意你 唔洗灰

我每日都有食藥，都抵抗唔到命運嘅灰機

樂觀d咁諗, 21k都跑贏緊香港大市 (中位數好似仲係17k附近)

中位數計埋新移民

25都未到就話際遇差
窮撚係咁嫁啦

唔關窮事，係我 Career Path 行得差，如果唔係已經過三皮

Oracle有咩咁好？

我兩年半前得16k

點知自己有料定無料

之前我答過 係問自己有咩拎得出黎見人
你有冇啲野講出口 係100%自己做

屌 in-house狗
個客話有bug log睇又真係唔對唔
但我又試極都試唔到出嚟 可以點de

有bug當初就咪出街啦

Reproduce佢個env出黎先

講係咁講 之前我production有個crash 係UAT完全reproduce唔到 之後又無出現過...

想問下如果大學grad左一路都1516唔知行邊條路好可以點做
咩lang都識少少就冇再學落去
成日想精一種lang都半途而廢, 成日心大心細走去做其他野
有冇咩方法可以揀到自己條路

首先你要知道自己想要乜

Lang唔係重點
就好似寫文咁 用中定英寫 唔係重點
當然用 自己熟練既lang 會事半功倍
我建議你project base咁去練 諗堆你覺得有興趣既product 用同一隻lang寫
咁你練到software engineering之餘 會有隻熟練lang

黐撚線 Post

freelance 價錢一問

題主可能冇興趣做programming
你係咪當初唔小心入左cs?

readed

IT Support 係咪每一年都流失

正常 畢竟點做都under披

老闆underpay
(老闆係academic老闆)

JOS 其實好唔好做????

手動係db binary search 係開心既

唔緊要,有我
我日日陪你玩

24 仲未有三皮,做左三年野
Ugc grad

轉field

我得 21K，你同我比

咪聽人9吹啦 ，三年有三皮唔係個個做到架
我做左2年半野都係2皮半左右ja，要三皮就平均4年左右啦

我都做左兩年半野

我朋友今年加到 35

真係睇公司同際遇

其係咪要不斷停
唔轉工好似真係唔會加

係

三代狗唔好噉嚇人

人生

唔好咁啦, 我絕對唔覺得係香港搵21k係失禮

算啦，反正玩埋佢都係輸，睇埋未來幾年嘅人生可以幾鳩

睇你點定義咩叫做贏, 人人唔同

妻財子祿健康全炒

有冇人聽過neo derm?
入面好唔好做？

3代BRO好危險
有冇絲打輔導下佢

佢又唔會傷害你

你切柒之後咪絲打

係 隨時咬你

有J絲巴在此

打

我就最反對人跳樓既 死都比啲努力 一係你就自己起棟樓

貨倉佬表示成30歲人計埋花紅先得25K
2年前先入行
已輸在起跑線上
做貨倉佬計埋花紅得15K
但係有女

我地一齊格劍

🐕⚔️🐕

新公司用EJB 寫野
好L 舊

D野太簡單咪易上手囉

你都傻
呢D先上到位

咁學三個月就入到既行業有幾難

tech的確唔重要，大部份app都燒錢，有business sense先唔會搞app

咁搞咩？呢個年代有咩業務唔洗app, 彈起最多先係app

所以成日見到垃圾code咪你地囉 乜鳩都炒埋一碟就閃人，code又唔掂 搞生意又唔掂

得個吹字咪俾人兜囉，唔係未見過
你話係大行坐得耐 有人脈另計，有呢d都唔洗吹水

班老細開始訓醒
我親眼見過兩次

做IT把口叻可以好快上位，但已經唔太容許離地鳩吹

咩位先發揮到把口叻嘅長處

係冇把口好難上

🤔都係

I am the solution

你要做到
同埋要講到畀人知你做到同大致點做

仲有要勇於開聲提供更好嘅做法

敢出聲對好多IT黎講係樽頸位
唔係話講嘢一定唔會錯
但老細，尤其唔係full technical 底嘅老細
點樣衡量薯仔做唔做到嘢
好多時都係睇：
1）敢唔敢主動接黎做
2）解唔解到畫
3）承諾兌現率

聽落好似好老屎忽
但呢3樣嘢唔會直接引致OT
量力而為，唔洗交太多貨，唔係保險追數
Keep得住就算點跳都應該上到中層

Counter Suggestion 有好過冇，但幾時畀要睇癮細係乜人

其實開聲有另一樣好處係Non Tech / 甩Tech 好耐嘅中上層諗嘅做法係嚴重影響（加長）開發時間。

開聲係好雙贏嘅事。

但好多人唔敢開聲，亞洲地區IT通病
日本大陸更嚴重

其實而家多咗好多中上層都會聽意見

連D散工網都吹奏IT

今個星期仲有四日打坐

關我撚事

開聲又係 21K，唔開聲又係 21K，做狗嘅就最好唔好出聲。

你出聲，上司就唔 gur 你，你就冇得撈。

好似我朋友做嗰間 Startup 咁，個 CTO 有 Jest 唔用係都要飲 Mocha，逼人用 assert 唔用得 expect

時候一到，個 CEO 自然會炒咗依啲廢人，佢即加人工

再唔係打坐夠自己轉工，又加薪

一齊打住坐過年

咁 21 K 係咪唔出聲嘅後果？

Nope，唔洗串我，contract 係咁多

用3代bro一個21k頂十個
年尾逗埋bonus

se-con 冇 bonus

control住你果個有

都冇，簽返嚟一年幾多就幾多㗎啦

我話有就有

隻 2601 好似我嘅人生咁慘

三四月入返少少支持吓

仲有 1336

買保險股
股價冧果時有冇得賠賞

我 jump 應該有得賠

今日入一注輸吓錢先

加多隻 839 玩吓

最後 6869，今日玩撚完，可以坐艇

收息股都升咁多

睇怕有排坐，又回，地獄黑仔王

好有運呀巴打

3蚊買貴左

咩部門

如果你相信窮狗嘅殘派，可以入返少少我以上 number

我買親有2,3位數字股價既股次次都輸

It

Data果邊

唔係輸既
3蚊真係貴

咩job title

自爆唔講
你係入面做？

每日都要？
係果排特別忙？

3代巴無上水
洗唔洗call白車

咁大獲
但係你返左幾日仲未上手都要ot?

佢打坐啫

坐

再嘈打撚死你

打埋我 thanks

靜啦

識熊貓咪得囉

屌 唔好再嘈 寫python寫到燥

有 Python 寫你算係咁啦

要唔要過嚟打坐揼 Webform, jQuery, MsSQL

有python咪好
我依家要主打寫node js

notice period好悶冇嘢做，又冇人搵我handover

We form jquery 已經俾返學校了

出去食野
玩下手機

好想同三袋巴一齊做野
一路做一路趁佢打曲搞佢

撚狗食粒倍思樂
冇事冇幹就鳩坐

電話一響人又Sok
頹揼幾句唔多覺

窮狗揼曲你咪學
低薪鳩坐到極樂

病發

字字鏗鏘，咁都叫病發

有無巴打做既公司真係完全唔比人上網/玩下自己野
一日成9粒鐘點捱

而家我一日有8個鐘玩手機

學楷哥咁，俾個 4：3 mon 你做嘢，睇你玩得啲咩

你玩到嘅咪繼續玩囉

自己帶notebook得唔得

得，但唔敢開得耐，怕佢唔好印象，雖然都冇人理

Contract 唔怕佢啦

iPad pro啦

iPad pro 揼唔到 code

同埋冇錢買，得部 13' MacBook

TeamViewer
Mobile c
JSAnywhere

直接Google remote

+1

請佢地食SNRI

唔會懵既
係無啦啦渣把刀出來姐

本身印度人已經好難溝通

食埋SNRI呢

負數

一個上晝帳面袋咗七舊

冇乜緊急事 星期六日OT就不了 除非好高人工
有緊急事 可以幫下手

入得四皮，跑贏大市少少

食多啲懵仔藥，炒股炒權跑贏投行仆街二世祖

二世祖 收下料 已經汁一筆

又回

# 馬太效應因為凡是有的，還要賜給他，使他豐足有餘；凡是沒有的，連他有的也將從他那裡被拿走。

不過佢出個價真係幾高下

早知入 2018

3888

痴Q左線

1200 蚊了

玩動物卟

動物唔識玩，未玩過。

如果你有 number 可以介紹吓

Option 又難玩，襯個市頹頹哋，市寬又好返啲入返少少正股

=問大細

會唔會好似 option 咁縮 vol 㗎
驚驚喎

雖然我知理論上牛熊冇 vol 得打靶價

唔駛理 買大細就得
你既角色係承擔風險既即賣投機者

反而想做返張指數熊對沖吓正股嗰幾皮嘢

做咗兩手 61504 熊玩吓，最多輸撚晒 1200 蚊

指數咁撚屄，都係對沖吓，話晒喺 BB 頂

同買 Deep ITM option 差唔多

3袋巴自言自語
病情嚴重左

因為你唔找數

宜家8點半保險果套
好睇 選角好 劇情好
愛奇藝合拍 好少失手

今晚返去睇下先

data center有得推車仔咁正既

VGA個到睇咁多次笑咁多次
我到而家都唔明 仲咩一定要企左起身/行到埋位先講野
我地趕起上黎係就咁係個位大嗌/用im

66啦
港鐵正呀 質素企業

唔夠膽做喎，今日垃圾指數升五舊，聽日跌六舊，點做 Short Put

17 年本窮狗開始學玩 option，啲 short put 真係好易食，唔鍾意仲可以做 ITM Long Call，同上年今年差好遠

賺到買SNRI當飯食

我有實力穩賺嘅話唔洗做 21K 廢狗啦

玩撚完

今個月應該都死唔少

尷尬過任何仁

係個大叔問題

有冇現實圖

又輸了，可能叫得 25

21 -> 25 / 26

就快 25 歲

我識背啦!
日日打坐 寫垃圾webform 揼爛曲

今日玩買入賣出
聽日又有爛 code 執

1405 * 24 = 33k + 21k(正職) = 54k

我都想

有冇計，幫吓本窮狗手，本窮狗冇乜運，好多時會早咗入/錯方向

比D希望人OK?

今日隻 6869 長飛反而冇得贏

唔好呃自己

隻 257 做垃圾都由 6.5 升到 7.5
本窮狗追唔到落後

50->7.5

7.5->20

好嘢嚟，人哋雖然做垃圾，但好過本窮狗多多聲

不過我冇貨，之前買咗一陣，時機唔啱，掉咗

如果個市又跌可以考慮

唔係講緊人工

21 -> 25 / 26 咪人工囉

已經盡力 Bid 價試盤 Bid 到最盡

50->7.5都係講緊人工

以為你講梗 257

見到天星巴就諗起千字文

三代狗收集八字做咩 搵絲打

無聊

中咗，今日真係跌，果然係仆街恒指

3袋巴:本窮狗又要打坐寫爛曲
幫李檡楷寫webform
等緊下世去矽谷

你講咗我嘅對白

快啲續到約換人啦，我想走

好悶

我都想走

你又點解要走？

本窮狗日日食粒倍思樂 唔開心就寫下爛曲 炒下股打下坐就一日

我都想快啲完，我想搵分新工揼 React, Spring Boot, Node.js

起碼有 Git, docker 用

CLS，隻熊又賺
啲股又升

唔gur分比我囉

pt收入: 610×24=14640

頭先check personal email想睇下有冇offer
點知發現左封公司email 有人唔小心send左去我personal email

屌我間公司都係，由我入黎話請，請到影都冇隻

搵到工我即走
就算留低等加人工都一定冇轉工咁多

git都冇得用?

所以次次上司 deploy 都有啲問題

秒回

今日幾精神

今日一朝早俾人撚狗

邊到多start up 工搵

大家做野會唔會飲D提神飲品

食SSRI 倍思樂

唔會
放工/返工有野要趕deadline 至會
扮工飲乜鬼野提神

之前有飲RED BLUE但飲得多會好肥

咁你要轉食倍思樂
3代巴食完幾精神

睇睇下code就黎訓著

可樂

Angellist?

不了 IT狗已經唔運動 會好肥

搵3代巴買盒食
食完炒下股又執幾百蚊

Glassdoor，不過好似冇乜港燦公司

隻 6869 唔知做乜鳩嘢唔升

提神倍思樂

安神百憂解

十年八載，中學食到 U grad 做狗

維他命丸嚟，唔覺幾幫到情緒

傻仔藥

我都想係，傻又傻唔晒先慘

啲內房真係好硬淨，可惜冇入

男女都係咁對待㗎啦

裡面只有分智商正常同弱智。

弱智咪俾護士蝦囉，你喊到嘈親啲註冊護士咪綁鳩你八個鐘囉

智力正常嗰啲唔會搞你，你乖乖哋，唔好得罪啲護士，啲護士唔誇大病情，一星期見一次醫生，冇事咪走得囉

btw, 真係有懵仔針，你搞親啲護士煩到綁都唔掂就同你打

本黐線佬又贏錢

哇發達啦

依個咩app

支那富途

無咩野做 行過見到l個m先

有冇人玩Game Jam 2019

同班囡囡玩綑綁play
縛住佢為所慾為

有兩式，凳綁同床綁

凳綁同 AV 差唔多，綁喺張學生凳度。

床綁就圍住張床綁。

兩式都係一綁就綁八粒鐘

按規矩，如果其間需要大小便，冇人會解綁，由得你瀨

因為裡面嚴禁錄影，所以啲護士係大撚晒

正 中年it失業可以入去坐

成年房未住過，不過聽講可以自由落公園玩屎

而家外面輿論話要人道啲，所以會裝修到好似會所咁，其實成人病人係抵玩

前題係要犧牲自由

比我入去寫下web form賺下外快就得
得閒寫下爛曲炒下股

精神病房內唔俾用自己嘅電子器材

到時佢學楷哥俾部 4：3 mon 嘅電腦你揼屎咩

日子好漫長，仲要打坐多一個月

用開punch card

返左份寫code既工
覺得好悶同唔鍾意

做過support
反而多時間做自己既野
起碼無咁悶
屌 想轉返做support
但好似無乜大志
利申準備考紀律部隊

轉去 startup 做囉

但可能你又嫌人工低

Start up 人工高架喎應該

認真趁呢排請人多 考到入去就入
做多幾年成個人真係好頹

如果眼瞓到做唔到野，會飲

會上來逗3代巴玩

會上來叫i巴找j數

買豆泡咖啡

def work(coffee): return code

做自己既野係指做d咩野？

想問下收息買3仔好唔好？

咁嘅市，執殘股好過啦

留意吓 1336，好似仲未開始升

想問下Azeus，ClusterTech，Oursky呢三間點?

打下機 睇片 睇書 讀英文咁

Oursky係咪荔枝角有貓果間？

三間選一間就一定係clustertech

搵緊工無野做入黎留名

揀份啱心水

免費勞工

明顯啦
呢類公司如果俾得夠錢就做下都冇所謂

CLS

準備農曆年轉工

好想走

今日跌市，唔見 200 蚊

報警失物處理

走漏眼，希望跌多少少俾我入返隻 2777 同 3883

唔見左女朋友 有冇得報

有, 報精神科

唔見左j數 有冇得報

唔見咗「股神」依個名銜，可以點

唔知搵咩工好...
啲agent 又垃圾，呃完CV 冇哂影

搵唔到工咪自己接嘢做囉

前日寄左信去新加坡
但係今日公司話大家一齊加人工

唔鐘意做freelance...好麻煩

咁呃 funding 開公司接囉

呃得到就唔駛搵工啦

咁搵闊太包養你囉

咁咪有人脈呃 funding 囉

我應該點好

今日唔炒股算命

求其入咗四手 2777 之後打坐

希望快啲完場

今日打坐有功，又出糧

我肥矮毒柒你講呢啲

我肥矮毒柒窮自閉抑鬱

多你三範

入多兩手 1658

打坐咗兩日嘅成果，希望等跌市再儲多啲印花

買埋d廢股

新加坡做咩field

Academic

我專買廢股，襯返我
殘廢股先有能力倍升😈

又賺8嚿了

有大志有興趣 有offer未去新加坡
想輕鬆搵$溝下女 就留香港

但聽講星洲同廢港一樣咁濕鳩，又係華人撚狗法

係先進少少咁

唉 睇下個offer會係點先

但係去到有得教坡妹

坡妺好正

但坡妹用殘体飲喜茶玩抖音喎

教坡妹用䌓體咪得

有得食照食

你去旅行睇下實物先, 果到d女好多樣都係中下

好多肥婆

咁你食d中上既咪得左

你去下旅行望下先
利申: 成日聽人講日本/新加坡好正, 去完之後表示保持中立

全世界都係西工

比大家揀既話會做trading platform vendor 既BA/QA role 定係證券/銀行 user 果邊既BA/QA role

trading platform，因為有得用第二間行炒股，唔洗申報

嘩，倒蝕 75 蚊，我屌佢老母，波幅好大

臭🐕

屌

輸喺隻 6869，可能冇咁快升得起

今日打坐蝕錢

仆街，負三嚿幾啦

巴打有offer?

是日「股皇」

投行二世祖玩厭，掉垃圾，睇下佢收市後衰邊範先

仲有隻

搵人拉3代巴去覆診

不敢不敢，仲未知佢衰邊範

買殘廢股先要估算佢個賣盤價折讓

今日我隻 2777 好慘，俾佢拖低埋，帳面蝕梗五嚿

岩岩頭先仲係1.9x, 講完就升返做2.50

短炒

「蝦貨廢股」梗係要不停咁儲，死人都唔放住，到價咪學投行班二世祖咁掉出街

人地幾多本你幾多本,咪玩啦

2777, 6869 帳面蝕梗錢，要慢慢等

本少最大風險係分注注數少，可能最多分三四注入貨出貨，所以要小心啲，不過正股識計估值，鳩等多數贏

有冇人返過 PCCW IT Junior Support ？？？？？

需唔需要返 Shift ？？？

有少少興趣想 Apply

另外，HKT/PCCW 係咪有手有腳就請

IT HD FG 白紙一名

係，佢地要既係機械人
識跟order做野就得
不過你預人工唔高lo

做 PKKW 冇前途，我就係人板

一日 underpaid，一世 underpaid

You think you

我排梗隊下世投胎過矽谷，你慢慢

師兄，中 point，你做過？

洗唔洗返Shift ?

我依邊唔洗

番埋夜冇所謂 打坐炒美股

想入返啲 AAPL, BRK-B

係屋企冇得打曲有咩做

唔係日日有得打坐，有時要執 SQL / Webform，少少撚狗

而家身體差，唔揼 code 就瞓覺

有冇人之前 HKT interview 撞正 HR Yvonne
小心呢個八婆，好鬼閪

True

冇撚狗 task 做可以瞓，有嘢做就會電話響

IT打黎傾requirement 串過碼頭工人 洗唔洗呀

(電話響鈴鈴...)
3代巴:喂喂..
對方:夠鐘食藥啦

嘟碌嘟碌嘟碌。。。
嘟碌嘟碌嘟碌。。。

喂？
窮狗你過一過嚟呀！

(行過去。。。)
依個好似唔多喎。。。

通常都係咁

有無手足做過fidessa, Glassdoor得1.4分

呢間野D trading platform 好多銀行投行證券行都用架WO 唔係咁伏掛

未 IN緊姐

你都係 ?

組團做pkkw
探下3代巴

PKKW 冇探病時間

嘩，無意中留意到「角」原來出到柒㗎啦

自從寫開「反應」之後好耐冇寫過

係 你in dev?

中資C字頭

咁多人finance 香港無得救

香港冇得入 Google, Facebook 做 Dev 狗
要入大公司係得依啲㗎啦

入pkkw

想 hea 嘅隨便

都係qa
想知佢出到幾多人工

三年經既話我諗可以30K UP

買依啲高 J 股不如買電訊、雲端股

巴打tg傾?

但論「殘」其實 2018 仲殘

不過業績嚟講一定 2382 好啲

我記得之前計過隻平保投行二世祖掉垃圾位去到 120 蚊到，其實都有得諗

去完旅行番黎再講

經agent介紹之後有間叫multisofx 既公司叫我in IT support,shift duty 返5日星期1-6 時間9-6/14-23，銀行假
係咪西工嚟架

咁高

當你完全無視新業務價值，至少每股值 58.79 元

你知，我知，投行班二世祖都知

要轉返 RMB to HKD

Multisoft 本身Jobsdb有招聘
Agent 介紹多數垃圾

Yes

返Shfit 多數一份閪工

sorry 即係係星期一至六入面返五日，sorry for 1999

佢主動搵我架係，就快要見工仲諗緊好唔好拒絕

班垃圾Agent要搵食
當然要搵你啦

咁睇嚟我可以reject了，因為本身個agent唔肯講公司名住，係去到見工前3-4日先sd資料比我，然後我先知公司名

邊間Agent ???

Ca

我上次Interview有做過 Written Test 全部係講Network & Linux野
不過全部唔識做

都唔識所以上嚟問下咁多位意見，個agent之後會call返我brief下見工點做，洗唔洗written就未知

你都啱，咁我聽日reject左去算

得閒嘅咪 in 吓囉

參觀吓啲 office 都幾好

冇工返，但唔想浪費時間

就係冇工返先要 in 多啲，睇吓有冇驚喜

有冇諗過唔in先係浪費時間

有無人聽過或者做緊Virtual Gaming Technology Limited呢間嘢

有伏?

好似有人講過

同問

請左成幾個月都仲請緊就知要求高出手低

有A準搵我，話冇 OT

搵 IT Support Job
搵工要有咩策略
點樣可以避免伏工

有得打坐食SSRI

其實係有 OT
Agent狗為咗交數
伏工當荀工
乜都做得出

我又係

有 Overtime 津貼要OT
要考慮

Agent狗:死都係死你地班IT狗
你做死關我撚事呀?
我有錢收交到數就得

呢個就係agent狗心態
到二月份過完新年
就會瘋狂搵人交數

我做開P仔 Agent叫我去小學做TSS
仲話轉工就咪撚咁揀擇啦
真係屌你老母

到時又可以撚班agent狗

若要生活好
提防agent狗

其實唔係所有agent都差
識揀就好幫得手
惟獨secondment 不了

sec con 21K 在此

我都睇錢，都睇條path
同一個位人工差唔超過20%會揀perm
但點都唔會做TCON

巴打做緊secon?幾年經驗？

我轉都係得 25 - 26K，本身 underpaid 咗真係玩撚完

過完年會唔會多番d 工

曲巴直情轉行啵
你唔跳就一直underpaid

轉就一定轉，係等梗完約

Interview 柒就直情冇人想俾offer

而家同做食蕉冇分別，好處係有得 hea，壞處係 main 舊 code

而家間間都派 coding test，點柒都有 offer

*2.5先啱
我覺得tcon 冇40冇必要做

但而家perm位30中，留一年再轉都會係perm位>45

offer柒人工有乜用

10個agent 9個差

雖然agent 係狗，不過三代巴個case可能anent幫到手

已有 U 朋友介紹，以前同一間公司，一齊接過吓 project

搵太多A準應付唔切

已經有以下：
- 之前有一間
- Virtual Game 嗰個
- U friend

有需要再搵我

Thanks bro

人工對我嚟講唔係重點，起手有 25 - 26K 都玩到落去。

最想寫返啲新嘢，唔想同世界脫節

話時話噚日隻佳源真係跌到好殘，P/S 得 0.15 到，接近賤賣盤價，不過我都係唔敢入

是日打坐執殘股彌補 underpaid 基金報倉

我想搵緊 c#, , mvc依家個市多唔多選擇

啲港資非銀行大公司多數用 ，但唔好預有 Core 寫囉

衍生工具我唔多熟，所以輸多贏少，要求各位巴打指教。

但正股可以示範俾大家睇點用估值模型打坐執垃圾

之前fg 跟住轉左mvc 真係好唔慣

咁你過啲我依邊 main 垃圾囉，剩係得 Webform 寫

而家個個都用 Spring Boot 啦

真係唔敢買，又錯失一次發達機會

上海商業銀行係咪伏黎
長期係jobsdb見到佢

係咪 main 佢個濕鳩 app
前 partner 做過

個agent話入去寫spring + hibernate
屌你岩岩google左下
見到有人話入到去連網都無得上
本來開28k + ap title
佢仲要開得25k + sp

咁咪鬼做啦，香港咁多 bank 揀

問大家一條最白癡又具爭議嘅問題，睇吓各位 IT 狗點揀

React vs Angular vs Vue?

厲害

走咗未？

佢十幾蚊嗰個位就係估值頂，所以打個六折最盡去到 8 蚊好掉

react for sure
angular就比Google放棄
vue又太少人用

Vanilla

[i for i in choices if i.language != javascript ][0]index out of range

希望幫到大家

持股幾多

我唔敢買，所以冇

樓上巴打好似買咗，發大達

其實唔只，佢仲有啲立雜嘢加埋接近 38 蚊

.

有冇寫app vendor公司介紹？

本人間公司（講笑，，我要打坐，唔會接）

間間都差唔多架啦

就快爆 Post

997

#999
升返啦

1000